《空手道》上映至今只有一百多萬票房（11月11日）

《空手道》上映至今只有一百多萬票房

講。鏟。片：高先發行、杜汶澤自編自導自演的《空手道》於次周跌幅明顯，電影昨天在縮場近六成後於33院映約60場，全日錄得近千四人次，每場平均人次在23左右，推算收入僅接近十萬，較上周四下跌六成，也許其電影的坊間評價兩極下，直接影響其後勁。觀乎走勢，《空手道》於周末仍可望衝破二百萬大關，但要達至三百萬可謂相當困難。

聽聞呢部戲成本800萬，講。鏟。片報呢個票房好嚇人

阿澤都話咗唔知可唔可以做多次導演啦已經

一定可以既，其實佢拍得唔算好差，佢有一定既價值，可以既話研究下寫好劇本

今日入場，唔算爆場，但都好多人，但少場數係真

問心
身邊都冇咩朋友睇/知道呢套嘢存在
雖然唔係話非常好睇
但都係誠意之作
只係叫人畀七八十蚊支持下港產就冇一個肯制

唔係話唔支持杜生，
但套戲真係唔掂，眼高手低

唔係唔想支持港產片但劇情真係唔吸引囉
仲要同期咁多好戲睇

前有雷神 後有正義聯盟
佢個檔期真係

Marketing 有鬼喇，唔講真係唔知有呢套片。

無宣傳， 唔講都唔知上左

我諗住入場睇，，但而家拍套戲成本咁貴？呢d 小品都800萬，錢用係邊呢其實？

之前去聽杜汶澤講talk話唔夠經費請男主所以自己做

檔期唔好加marketing差 點會排正而家上做炮灰

800萬應該唔算貴

800萬算小制作啦
重要係港紙
租機人工 每日都係燒緊錢

前有雷神，後有JL，同期要睇女有結衣，好難打喎

以香港人既觀影質素都係岩睇賭城同戰狼多啲
傾計呀，玩電話呀，佢地係黎睇戲架咩

關咩宣傳事丫，剩係個trailer已經唔想入場睇

零宣傳，卡士普通，場數少，投資八百萬咁至少要一千萬票房先有賺，呢d片點可能收一千萬呀
哪一天我們會飛，口碑好又出到楊千嬅林海峰，先係收一千萬

入場睇靈異空間或者屍約都無諗過睇空手道

Push

MAR咩KETNG
不如你答我呢套野本身有幾多賣點可言先啦

前排唔係好多人撐咩

喺釜山果陣叫做威過下

點解你會覺得係錢問題
套戲口碑唔好/marketing 唔好/trailer 唔吸引的話
免費都冇人睇

我睇馬雲個套都唔睇呢套啦(雖然我都唔會真係睇馬雲個套)
屌你睇杜生做主角耍功夫 盲撐都唔係咁啦，有一百萬咪偷笑

藍屍都唔會睇支那片，冇錢收都唔會遊行撐支

睇來佢要轉返做藍絲先搵到食
快Ｄ屌七黃之峰啦

香港人自己都唔撐港產片，第日得返合拍片睇又走出黎懷勉

揀錯主角

條友有份做既戲我都會叫人唔好睇

寒戰，5個校長，那一天都冇乜合拍票房咪又係咁好

拍得普通都要盲撐咩

我覺得係題材問題
個feel有啲似老套

揾王晶拍都唔止一百萬

見到鄧麗恩都唔想睇，你搵苑瓊單做女主好過啦

條柒頭一有戲上

就會自製新聞

加埋突然會妄想被迫害上身

形造對立關係暗示其中一便支持自己

先唔講佢d乞人憎小動作

做演員佢個樣已經多限制嫁啦

重點係

條友識做戲咩？

來來去去都係得一種演譯去刷存在感

見到就煩

本來已經無乜好感

但條友無外表仲要無實力

加埋咁撚多小動作

所以套戲逢親有佢

就算係二打六角色

我唔會入場睇

同埋叫朋友唔好睇

因為佢

好耐都無去食啦

其實marketing d 人 諗乜？

多左條柒頭賣廣告就會多左人食咩？

但而家搵左個乞人憎既賣廣告

洗廣告費來趕走d客

鄧明步嘅片酬都唔夠畀

關咩事
中國d 電影電視不知票房幾好

得罪講句, 佢套低俗喜劇完全唔好笑
唔明點解有人吹奏

夾係marvel同dc中間

睇果場其實坐得好滿, 戲院太少場次更少, 算係咁啦
香港人係唔蝕底, 比得九十至一百蚊張飛, 就寧願睇鬼佬大片, 或者蝗晶D大卡士垃圾戲, 支持港產片睬你都痴線

篤數呀嘛

獲中共力捧的國產主旋律巨片《孔子》前日登場，但公映首日各地上座寥寥，當局要急急補鑊，花招百出撐場：有的以公帑組織民眾觀看；有的「搭秤」硬銷，看《孔子》可優先買熱門荷李活巨片《阿凡達》門票，甚至看《阿凡達》送《孔子》門票。

無間道

或者

星爺d戲會唔會？

孔子代表全部？

講真 個名都唔吸引人睇啦

又唔見你舉證，得個講字

咪盲反啦

弱智柒頭

哪一天我們會飛成本1000萬

寒戰同5個小孩都係合拍片

依樣真 最後嗰句日文打左個冷震

諗住係類似激戰咁既熱血片
拍撚到文藝片冇對白都算
基本講故仔功力都唔得
撐條撚咩

黃精啲片又話要抵制，結果高收幾千萬
阿澤啲片又話要支持，結果得一二百萬

點解?

香港人垃圾囉

"政治還政治，娛樂還娛樂。雖然我支持真普選同唔鍾意大陸人，但黃精拍果套片係好睇啲"

見慣不怪

Cc台表面反中國，但對淘寶好接受

呀杜生啲演技真係不敢恭維，第一次睇佢頭文字D都笑得出，之後佢做主角個啲真係吱都唔笑真係無乜興趣睇佢啲戲

唔明條垃圾點解仲出到電影

你有冇諗過抵制王晶嗰班可能只係少數

《私人會所》投資650萬 , 最後好似唔夠50萬票房

有咩問題？支持港産片=盲撐？你套戲係口碑好既，有人睇完覺得好睇既，之後一樣大把人狗衝去睇。唔係話你求其拍套垃圾出黎打住港産片個牌頭就要睇啊？

老老豆豆，睇完trailer都唔知條片仲乜鳩，毫無吸引力，真係撐唔落

有呀，事實證明成個高登連登膠登都係少數啦

講到底呢度都係少數
仲要大部分都係得把口 反正打字又唔使錢

講真套戲個風格好特別 齋睇d鏡頭畫面都值返票價
stephy係做得好好 值得支持
成日鬧睇嚟睇去得個幾個演員咪就係因為大家唔比機會d年輕演員

不過始終覺得文藝片風悶嘅人佔大多數
未去到王導咁出名之前 行呢個路線係高風險低回報投資

拍d垃圾出黎 話係港產片就想人支持 on9盲撐你自己去睇返百鳩幾次先啦

睇都更係睇雷神啦
毒撚都睇Ngnl啦 文藝撚都睇凡高啦
得撚閒睇空手道咩

連登憤青只係少數
多數人都淘寶

d 相同預告片真係幾有感覺 但預告片d對白真係露晒底

你班智障成日話人唔支持
你拍得垃圾我做咩要支持要睇
你拍得好睇實有人睇架
自己拍啲垃圾出黎話人唔支持唔錢你進步 都on99

鬧人真係唔使本

可唔可以解釋下點解垃圾
劇本鏡頭演員定音效？

定係未睇已經知係垃圾？

呢啲垃圾唔好拎出黎啦

根本唔關乜9宣傳marketing 事
係年輕一輩根本對港產片冇好感
而家睇戲後生仔佔多數
搞唔掂佢地上乜都死啦

睇定
但劇情真係好普通

本身星期六睇空手道或者梵高
空手道得2場 9:00 13:00 點睇呀...
最後睇左梵高

就當呢套拍得一般所以唔收得
睇下以青春同藍天白雲收成點先
諗起今年同上年最收得嘅港片都係王晶

一句講哂 "杜汶澤 不了"

呢2公婆洗底洗得好勁，搞成咁都叫抵死

可惜
其實幾好睇
美指更係一絕
屎塔肥做得超好
可惜

吹佢咩
吹鄭中基咋下

佢都講到明套戲係拍黎提醒自己
我諗佢都唔太志在錢銀

講真呢套戲真係okay

王晶商業片票房好過你講個兩套又有幾出奇

鑊鑊呢D POST
都係變左批鬥大會批鬥人唔支持本土片

點解要睇孔子
文革唔係就係要去呢啲舊思想咩

宣傳都唔吸引
好難吸引到人去睇

香港唔係一個民族主義地方，香港人唔會因為係“港產片”就入場
套戲要有gimmick、有noise，香港人先會買你賬
贏到頭一批觀眾，院線先唔會cut場cut得咁勁，口碑先會慢慢嚟
老實講，我覺得大部分香港人其實唔係太care港產片死活，只係到每年金像獎見到啲提名，求其屌幾句“全部都無睇過”、“又係呢班人”、“合拍片”，之後就唔會理
而且得罪講句，除咗杜汶澤個人本身值得撐之外，套戲其實普通，而且定位好尷尬，既唔係一念無明嗰種有話題性嘅社會議題電影，又唔係王晶、葉念琛、彭浩翔嗰種靠攏大眾嘅商業電影，基本上兩面不討好

其他地方又唔係咁咩
除非口味太過獨特唔鐘意外國片再唔係直情有限映個D啫
香港兩樣都唔係

港產大撚晒咩
我俾錢睇戲係睇質素睇個人口味
理得你邊度拍咩
你係港產就一定要揀你唔揀其他？

根本杜汶澤呢條友一早已經出名口臭得罪哂行內人
乜野支持本土比大陸封殺只不過係佢口臭既其中一個後遺症
無野撈唯有靠呢樣野去宣傳自己搏d傻仔買飛睇佢d戲
不過而家證明傻仔其實唔多

我諗投資者都知蝕硬錢

冇懷勉過話知佢死

宜家d港產戲都不知所謂
爛片就用cult片純本土做賣點
商業戲永遠都係劉青雲 古天樂 劉華
題材十年如一日 唔係警匪就打打殺殺
呢套就金玉其外 個殼好靚 但入面吉既

以前d小品無曬 每當變幻時 左眼見到鬼 六樓后座 忘不了
親密同茱麗葉與梁山伯呢d就真係有日本味既文藝片啦

同埋唔好怨香港觀眾無品味 又話無marketing
呢個年代既marketing咪又係口碑
口碑好既 歲月神偷同五個小孩呢d一樣有幾千萬票房
唔好拍舊屎出黎又話無人肯食啦

純粹講下 寒戰無可能無合拍票房

有! 找司徒夾帶幫手宣傳...
可能阿澤唔知司徒夾帶並不受歡迎

齋睇d鏡頭畫面都值返票價
呢個真 啲色水好靚 構圖又細緻
搭個景都好仔細
故事唔講 我齋睇呢啲都值番票價
最重要係支持杜生
唔好比人睇死反共就搵唔到飯食

本身黃子華套張保仔好似都係呢個檔期?
但唔見左?

啲五毛關心阿澤套戲多過支付寶安全漏洞

阿澤做戲係好睇，不過搵stephy

港產片吸引力實在太低，根本唔會想比錢入場睇樓
有時連上網/download都懶得睇

睇左，唔敢話出眾，但真係有被感動到。覺得唔好睇既人，可能無終套扣連落杜汶澤本身，其實係幾有反思。

香港人就係咁，見係中港臺夾錢拍既“唔純正港產片”，就嫌佢搵大陸人拍，無個識，唔夠香港味道，見到呢啲真正港產片，又嫌佢細製作，cast差。

狂舞派，成本好低無乜明星，票房都好過佢？

其實一開波狂舞派票房都係低，係靠口碑爆場先返生
但空手道文藝啲，本來都係比較小眾

我覺得值得睇，Stephy 算係脫胎換骨架喇

睇左一次覺得好正
陳靜講左段「啲客讚我打飛機打得叻，打得叻唔喺唔打啊」

空手道唔啱你睇咪唔好睇囉
又唔好借D意踩鳩港產片
老老豆豆
而家已經有唔少港產片係有質素
絕對係值得支持

仲有
唔係話一定要撐杜生
你覺得佢D戲唔好笑完全無問題
但最少要尊重佢囉
如果唔係真係唔好怪個個藝人都奶共

根本無人理班藝人奶唔奶共
奶完共大家繼續睇
政治還政治，娛樂還娛樂
結果個個衝上大陸賺人仔，去拍劇去啲造假既唱歌比賽節目

香港電視電影無晒人材
tbb繼續播垃圾，繼續大把人推post
香港無好製作，大家轉睇大陸劇大陸綜藝節目

Ching一定睇過晒葉念琛啲戲

留名睇套戲票房唔好，然後又會一堆所謂KOL出黎屌香港人唔入場支持，剩係識睇Thor or justice league

平心而論好睇喎，有冇人睇過嘅出黎講點垃圾浙？

點解我見親啲人入完場都係話好睇嘅？

睇左 除左講故事麻麻
其他方面
由其係技術方面 音效鏡頭燈光都好睇
可以算佳作啦

上面已經一堆人屌緊啦

年中大把戲仲好睇, 票房都唔見得高過空手道

咁得意嘅
本身小妹洗耳恭聽閣下高見
你嚟個顧左右而言他
咁樣好難討論

入左場睇，覺得好睇

佢呢個檔期 應該係近呢幾年最屎果個
要睇大製作嘅 先有雷神 後有正義聯盟
要睇輕鬆小品嘅又有結衣
真係想睇文藝片嘅 就會睇梵高啦
想睇熱血片嘅 就睇打死不離三父女
空手道上畫嗰陣時 呢套嘢都未落畫
套印度片仲要成160分鐘
以香港人唔執輸嘅心態
除咗支持本地薑 真係冇乜理由入場支持

睇stephy都唔睇杜文澤la
唔係大聲就好戲架
佢做配角幾好,
做導演同主角真係不了

其實Stephy做戲唔差。。。

唔好講港產片啦 近幾兩年整體感覺上少左人去戲院睇戲咁
無左以前人山人海既感覺
可能人流管制好左 好睇既戲開多啲場
唔係既話係咪代表少左人去戲院睇戲

睇左 對唔住 佢行文藝feel 就預左會咁
我就係大眾 睇左 悶又未到悶 因為得87分鐘 短
片唔夠長 支撐唔起劇情 劇情甚至係有d差
人與人之間聯繫薄弱
真心 唔係港產 真係唔值得入場睇
你地講黎講去話畫面靚 得一樣野好 就死啦
其他都差 打鬥又差 係好多方面都差
票房低係一定啦 唔洗吊 高先奇

依套垃圾嚟

故事係麻麻
但係我覺得比錢入去睇攝影睇鏡頭係抵

人地假假地都叫做空手道黑帶，好過你條殘癈連登仔。

空手道黑帶

十一歲已經係
有乜撚用

yes 個試咁易考

空手道黑帶, 唔係跆拳

都唔明故事唔好點會都算佳作
故事明明係最重要一part
講三角戀都大半套戲，但冇人想睇三角戀

我好尊重杜汶澤，覺得佢好有骨氣
問題係香港人就係咁現實...
好難純粹叫佢地因為杜汶澤有骨氣就走去睇
況且套戲又唔關政治事
如果好似《十年》咁，大家反而有道德感召走去睇

垃圾戲 又中伏。老土到
發誓以後唔再睇港產

on9

D打手瘋狂j畫面 畫面（無其他好講） 痴線
淨係畫面 咁我不如睇相都on99
故事完全唔掂
笑死我 真係難為打手只有畫面好講

連登又燈死

睇攻守道

上邊話唔夠錢請男角佢先自己做
其實故事係好既唔一定要搵星做男角
故事加演員都唔吸引加
早排去到戲院諗住是但支持下港片
最後揀常在你左右都唔揀佢

無睇，但係應該麻麻

條友事業仲未仆街前，係肥佬黎個訪問到仲串9星爺tim
「又唔見我地兩個同佢合作過？」
嘩幾撚巴撚閉呀
唔講以為佢係影壇大哥
結果而家？連彭浩翔都同佢劃佢清界線啦
呢條仆街根本抵9死
當日一套低俗喜劇叫做收得下就以為自己真係撚堅

睇左
Stephy D 演技其實冇連登仔講到咁差
可惜D人一聽到杜汶澤就話唔想矖錢睇佢

今年睇完覺得好睇又唔駛降低標準既港產片得29+1同一念無名
如果套戲係好睇，根本唔駛用「本土」之類既名義掛帥，實訓身支持
事實上係好睇、有口碑就唔會第二個禮拜俾人cut場cut得咁犀利
套戲定位好曖昧，頂唔順戲中部份場口俾班戲迷拉去政治隱喻／杜汶澤既背景穿鑿附會，睇到好尷尬

真心想問，屌到套戲垃圾都不如嗰啲人係咪冇入場睇？如果你冇入場，你又點知套戲垃撚圾

軒巴講野有公信力，佢都講得即係套野存在好大缺撼

想睇Stephe 但唔想支持杜生

杜生把口太臭 個格好黑人憎

老實講
佢老哥啲戲真係
連做戲都未搞掂 仲搞埋其他

唯一覺得佢做得好得傻強

識欣賞既就識欣賞 唔識既就死返去睇王晶囉 如果唔係邊到黎港柒呢個字呀

同意

最憎佢搞埋d小動作

連容小姐咁世界女既人都公開寫信屌9佢就知佢真係好黑人憎

套野唔係冇缺憾，但係未至於要一腳踢落十八層地獄咁嚴重，作為新導演算係有交代。
但係關於票房的問題，呢樣野就牽涉到套戲本身的風格，行的路線，同埋佢match 唔match到觀眾的需求。《空手道》票房唔好，我唔覺得好意外。我覺得值得深思的，反而係香港觀眾的消費習慣到底係點。

其實好睇就得
一念無明 樹大招風 都叫交到貨
宣傳分分鐘少過空手道

一句講曬 唔掂就唔掂 唔好怪落marketing

無場呀 睇撚咩

仇狗啲friend,不了

呢套野影評人一致好評
相反追龍劣評咁多人睇，根本啲人就睇星唔係睇戲，啲港豬口味愈來愈貼近支那

其實香港啲影評人套套戲都會讚會好評
就算最唔讚既程度都只會話不妨一看
一味信香港影評人咪笨柒，緊係要自己求證啦

一套戲好睇未必等於票房會好
一套戲唔好睇未必等於票房會差
票房同電影質素的關係唔係關唔關marketing事咁少，亦唔單純關一套戲好唔好睇呢種粗疏的評價，始終都係要睇套戲的內容手法係點

撐呀澤所以睇左
Stephy係做得唔錯
反而愛情線長左d

btw算把啦 班友唔睇講咩都冇用 佢地寧願去食放題 睇英雄片都唔睇港產片
因為港產片之前“垃圾”所以以後都係垃圾黎 同埋又唔似得咩咩片有名星呀有特技 搵鬼睇咩 又曬人時間曬人錢 最多未落畫個陣上fb留言講咁快落畫 好想睇呀唉冇時間咁囉

無錯係感覺到導演同製作團隊既心思，同時存在好大既缺憾：劇本
笑點同文戲令人覺得好奇怪，好唔平衡
反而套戲唔收得我唔覺得意外，呢類風格好難係香港大收旺場（你有入場睇就明白）

但追龍劣評喎

d人寧願駛錢去睇倒模英雄片，或者有獎嗰陣先衝出黎做勝利戲迷
最佳例子：樹大招風

你有冇入場睇過 建軍大業同戰狼2 ??

無睇過所以無資格批評係垃圾??

唔係話好好睇，不過都可以入場一看，
得百幾萬票房又係慘仔

不嬲話香港人辣殺

大把外國高質戲因為小型發行而百萬都過唔到啦，咁邊個可憐佢地

十幾廿年前每逢亞視播好野但D人miss左都會話冇宣傳／冇人知

你都識講啦, 外國吖嘛

幾好睇喎

早幾日去戲院睇下有咩戲上，企隔離聽到對廢老夫婦對話，佬：空手道？咩戲嚟
嬸：咪嗰個杜汶澤拍囉
佬：屌，搞港獨

心諗，杜汶澤幾時有搞港獨

上面班唔知係咪五毛狗定小雞學連睇都未睇就知垃圾，呢啲只係唔想睇比自己嘅藉口，呢類低質言論居然有大量正評你就知連登仔水準相當相當之低

嘩，原來可以用人數嚟衡量套戲好唔好睇
咁王晶一定套套佳作啦咁多人睇，學到嘢

同樣係本地新晉導演執導，好睇質素又不俗如《死開啲啦》同《幸運是我》票房雙雙仆直
有無人可憐過佢地

歐錦棠好正
純粹想帶出 繼承傳統精神/手藝既重要性
好多意景既shot
靠自己用腦去思考
算係咁啦

冇期望咁入場
覺得幾好睇